唔踢喼就唔好叫光復行動啦屌

係咪想哂鳩我時間 成班人和理非到爆 輸出革命89年到而家喇 班水貨客日賺幾千撚會帶你d垃圾傳單返去咩on9

終於開始踢

踢

專登著對柒鞋去鳩踢
唔係唔踢吖嘛

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化